環保撚死入黎 你走飲筒我用膠更

我就黎生牙癌啦你老母